做個屋仔真係慘😢

住杏花邨又要食西北風

下次錄音後要Check清楚喇

知道🤥

what 7 are u saying

何止食西北風 連d船都剷曬上岸